香港6月30日會出現其中一樣嘢

1.狗狗搵到炸彈槍械或相關materials
2.新增一宗本土確診案例
有冇人要預言

點止炸彈，直情高達都搵到部

仲有大量po叫人唔好出 唔好送頭

會有人嗌開花

屌 樓主開圍骰實中架喎

可以有驚天綁架案發生

仲有英文書一本，懷疑係特工用嘅

機會率90％
剩低10%係分開29同30號出現

可能搵到核彈